想搵返篇舊登故 求巴打入黎幫幫手

個故事係有條友好窮，跟住有日去同學聚會知道以前好熟嘅朋友原來係女人。跟住條女已經要嫁人。
最後時光倒流追返佢

個故事有幾集，有嗰間學校唔同人做主角

跟住個終極波士個基地係起魔鬼山

有冇邊位巴打有印象

西西雀？

搵到 原來係墨説